鏡係咩味道？

係 甜

因為 方唐鏡

你錯

係蔬菜味

因為菜司（絲）鏡

係蜆味 因爲顯微鏡

樓上2位好似勉強咗少少喎

鹹

因為天空之鏡

關咩事？

冇嘢了 自問諗得仲垃圾過樓主，我都係收皮算

望遠嘅味道，因為望遠鏡

唔係旅行jj點會知你up乜

後視嘅味道，因為後視鏡
估唔到你咁低質

係老母個閪嘅味道呀，你試過未？

太陽眼味

後乜撚視鏡
倒後鏡呀